Router A3000RU Toto link set up

屋企個router 本身廢廢哋
然後屋企人買咗 TOTOLINK A3000RU 翻嚟叫我裝
之後我跟佢張說明書上個網 打user name 同password ，然後出嚟個介面同佢說明書嘅完全唔撚同
佢出個咩quick setup 咁嘅介面出嚟，但人哋說明書係easy setup ， 裏面啲內容完全唔撚同
之後我尻㩒 㩒咗個咩WPN 嘅嘢好似，唔太肯定，個P係指protecting咁解，其他兩個唔記得

之後佢處理中，然後而家連佢畀嗰個網都上唔撚到了
求救

好撚煩TOTOLINK咪撚用啦
幾個月就要RESET一次

宜家router仲有野要set架咩

咁撚灷嘅咩
屌 但而家含咗
想用都冇得用
用手機share WiFi 去電腦都上唔翻佢畀嘅網

唔撚知真係
第一次整
家陣chrome得隻恐龍仔跳下跳下

你用左手機wifi就連唔到屋企wifi

Reset la

點樣reset

有粒的

見到 㩒咗了
Thx !!!!!
而家上佢個網 個介面又唔同咗 仆街又冇easy set up

我記得我果時好似係上192.168.0.1
唔知個說明書果個網錯定係點, 我係google返黎
我係用電話set嘅

利申, 電腦白痴

屌去咗個介面咩DHCP
之後幫啲咩2.4G wireless 嗰啲 set咗個密碼
佢講咩: 處理中，設定值己生效
跟住load 60秒 而家過咗都仲load緊

我都係呢個
屌快講你google咗咩key word plz
電腦白痴2

仆街 reset 完，set 完個pw即刻用到 好撚感動
但唔知點解有分5G同冇5G
屌值乜撚嘢有5G咁撚on9

樓主快啲記低啲step啦
我屋企果部3個月左右就要reset
每次都要set返幾個字先set到

我就咁google totolink wifi set up
之後逐個跟住做

屌但我頭先都係尻㩒得咗

我頭先係reset 完登入
之後亂咁揾 咁啱見到2.4G同同5G set password
之後set完等咗陣就用到
希望唔洗再搞